想開網店的巴絲請進

而家做緊份報告 , 想知道各位巴絲開網店時,想要知的資訊。
如果一份市場分析報告，話俾你知［成本範圍／廣告推廣／行家比較］，
喱Ｄ數據對你地有無用？
或者可以留言話我知想知道的資訊！！
謝謝

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

好有用丫 剛剛而3樣都想知到
祖國內憂外患，處於水深火熱之中，身為香港人大家一定要出分力！！開發戰線！！

留名睇報告

請問介唔介紹留個email?有份demo 可以send 俾你參考下,俾d 意見

留名 好奇一問網店包唔包facebook ig shop果類

包埋,主要其實係想了解你們知道的資料,所以現時都仍然在製作中

想要報告demo, 可留email, 我可以send 俾你地,是完全免費,不會推銷的,謝謝

想知道啲基本野，例如係咪要註冊先可以開網店？點搵廠商之類

暫時我們依照服裝網店打造的DEMO
意見反饋

感謝

有做開網店
行行都出狀元，所以比起話我知d市場數據，我反而想知係乜野造就d成功既市場領導者

同埋你既報告好似對「開店」定「開網店」都冇咩分別咁，要集中返「網店」既特性例如點做marketing，流量分析，用乜野社交平台去做會令你突圍而出，點做SEO，點樣用社交平台落廣告會有最好效果等等

謝謝你的建議,我們會再加改進

1. 各社交平台相對主要產品既廣告收益
2. 各搜索引擎相對主要產品既廣告收益
3. 其他廣告方式相對主要產品既廣告收益

startup應該最有興趣知
但呢堆數據睇落唔係咁易攞到
睇下你地有無

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: